本地感染！長康邨75歲男確診

爆啦爆啦 社區爆發啦終於

屌你老母林鄭唔撚封關 而家隨時萬國封鎖香港自己困獸鬥 呢鋪真係10000蚊儲糧都玩唔撚起 到時全民染病 點撚樣醫? 幾十萬病人一齊殺上去搵林鄭不是夢
---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
【Now新聞台】本港至今有十三宗新型冠狀病毒的確診個案，其中三人情況嚴重。衞生防護中心指，其中居於青衣長康邨75歲確診的老翁，不排除屬本地感染個案，仍正追蹤其染病源頭。

住美景

molamola

爆啦爆啦

青衣先爆 根住到荃灣 一路爆落去九龍新界

【Now新聞台】本港至今確診13人感染新型冠狀病毒，3人情況嚴重。衞生防護中心表示，居於青衣長康邨的75歲男確診患者，自己及家人都沒去過湖北，不排除屬本地感染個案，可能是被社區的隱形病人傳染，情況令人擔心。

13名在本港確診的病人中，大部分在潛伏期去過武漢或者被家人傳染，唯獨居於青衣長康邨的75歲男患者，病發前15天從順德返港，之後去過五次澳門，病發前八天都留在香港。

衞生防護中心分析，患者可能屬本地感染個案，病毒有機會已在本港社區蔓延。

衞生署表示，由於未找到病人受感染途徑，難以修改懷疑個案呈報準則，而醫管局會為所有肺炎病人進行快速測試，以減低潛在病人在普通病房傳播的風險。

這名病人曾在瑪嘉烈醫院普通病房留醫七天才隔離，與他同房的九名病人是密切接觸者，目前在醫院或度假營隔離。與他接觸過的70多名醫護有戴口罩和手套，僅需接受醫學監測。

衞生署亦指，有兩名病人相信是被妻子或父母傳染，認為病毒在密切接觸者之間傳染性高，不止是有限度人傳人。

目前確診病人中，有三人情況嚴重，兩人在深切治療部需要聞氧氣，另一人出現氣促。

藍區青衣廢老第一爆

佢有去過大陸同澳門架

病發前15天從順德返港，之後去過五次澳門，病發前八天都留在香港。

我認為佢最機會係澳門奶野 坐埋果啲乜柒飛船 之前澳門有個確診又係坐船由香港過去. 條撚樣應該已經自己做埋隱形病人傳咗比唔少人 社區爆發係遲早既事

係 因為佢去賭場
賭場勁多大陸人

真係要小心 出街帶手套 唔好周圍摸 一個唔好彩真係好易奶野

有家底

人地都一早confirm左人傳人，係都要等到有本地人傳人先加強防控，屌咩

唔通在外地會人傳人，在香港就唔會？
D病毒識分自己在咩國家咩？

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

林鄭跟本有心想香港人死
３００萬都係黃 即係大約每死兩個 就有一個係黃

仲要死多個廢老藍屍

跟住香港死剩400 萬人
大條道理換血支那人

到時比你普選都無所謂

已經成個禮拜無出門口

Exactly,仲未知係咪本地爆

呢種諗法真係好撚戇鳩

但想像如果係澳門賴嘢 其實都已經幾多人中招

早排先有段片，有個女荷官行行下訓底jor,仲有兩，三個人冇裝咁去掂佢

病發期都幾準喎......

【有片】清晰FactCheck武漢裝屍袋顏色！同場加映(未FC)火葬場片段！